岩岩警犬咩咩協會 教人點同狗仔玩 話係班gp 討論警犬行為

咁又幾好玩 係班gp全班都有互動 增進感情

又幾正和 係班gp討論

班gp淨係唔加幼犬
返學冇朋友， 冇人同佢地講野
好慘架

戀童人士J 去老豆揾仔，好多可愛小朋友嘅相

有警犬親戚頂唔順 中學班gp既討論
主動退群同佢警犬哥哥哭訴

推